施蒙尼：阿根廷踢唔出團隊足球

【Now Sports-體育】談到阿根廷在美洲盃分組賽驚險晉級，馬德里體育會主帥施蒙尼表示：「球員表現都很好，就是組合起來不太好。」

阿根廷在美洲國家盃分組賽最後一戰全取3分，才鎖定晉級8強，將於周五迎戰牌面差一截的委內瑞拉。前國腳施蒙尼（Diego Simeone）周二接受《國家報》訪問時坦言：「所有球員都表現很好，只是組合起來不太好，不懂如何踢出團隊足球。」

「去年世界盃，對阿根廷足球打擊沉重，局外人看來是一團糟。」施蒙尼認為國家隊教練史卡朗尼已交足功課，並謂：「國家隊發生任何事都會變成問題，任何關於美斯的事情都是問題，希望大家多點耐性。」

這位馬德里體育會主帥今年49歲，過去多次與國家隊帥位扯上關係，但他一再重申：「目前我無意考慮球會以外的事情，但聽到國歌，看到國家隊戰衣，一種特別的感覺油然而生。不過，過去7年半任教馬德里體育會，我們正在改變歷史，之前根本無人想到球隊會有今日的成就，所以想繼續教下去。」

因為美欺？

呢幾年阿根廷人事變動都幾大，除咗主力嗰幾個，其他位置都不斷有新面孔，同埋教練都經常換。
國家隊培養唔到默契真係弊病。

要培養默契都要有個好教練先得
而家0戰術排陣選人都鳩黎
次次盃賽都唔同教練 選既人又奇奇怪怪 出既陣同人場場都唔同 又唔係球會咁日日一齊踢 點培養

你教好冇

而家邊個教都影衰cv
足總要佢地選埋啲阿甲仔

足總...

諗住學巴西 造D星出黎想賣到貴一貴

唔好話選人丫
友誼賽都唔撚搞咁濟
一係打埋啲海地
啲教練點砌陣容啊